【心理學】愛情中, 擒故縱點解有效? 認知失調理論中的努力合理化

大家好，小弟希望成為香港知識型Youtuber ，所以開咗一個Youtube Channel，希望我同大家可以一齊學吓唔同知識
希望大家比多D意見我改善, 因為我仲摸索緊個模式

今次用認知失調理論去講欲擒故縱點解有效, 邪教點解會用趕客儀式?

補充:
1.今次由某絲打配音! 萬分感謝某絲打幫忙!

2.本集取材自《The effect of severity of initiation on liking for a group》, 《PLAYING HARD TO GET":UNDERSTANDING AN ELUSIVE PHENOMENON》,《Paranormality:Why We See What Isn’t There?》

3. 唔好用亂用playing hard to get 因為好易玩火
而且你要有本錢 即係本身對方都幾鍾意你 或者對你幾好奇吓

4. 今次試吓另一位巴打建議的thumbnail 創作法
大家覺得點?

個vo把聲幾好聽 幾吸引人睇
同埋個字幕都比起之前睇講愛情果個好睇左好多

巴打啲片幾得意, 點樣做到手寫既 effects
btw 支持

多謝絲打支持
愛情個個你係指最初定分手個條?
VO 絲打把聲係幾好聽

多謝巴打支持
係用軟件整

推一推

再推一推

做咩換左女聲

臨尾填色隻手好似抽筋咁

聽落去爽左好多

好心CUT走啲抖氣聲啦

因為有絲打請纓幫手

幅圖太多野畫, 但比佢時間太少就係咁

其實只要唔係我自己配, 聽落都會爽左好多

其實有考慮過cut, 但cut咗會有好多句無咗停頓位, 會好怪

幾好，支持一下

多謝巴打支持

有心的 支持一下